尋晚kelly鬧得我好岩

我真係一個唔值得原諒既仆街，死左都唔抵可憐
早死早著，唔好阻住個地球轉...
對唔住咁多位...

發生咩事 可唔可以講多少少

燃點香煙喝啖酒

咁今日點呀？

你死我活

所有不快都溜走;D

做乜呢排咁多回帶post